\documentclass [a4paper,12pt]{article}
\pdfpagewidth\paperwidth
\pdfpageheight\paperheight
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{hyperref}
\geometry{margin=3cm}
\hypersetup{
  pdftitle={Smart Garage},
  pdfsubject={Relazione "Sistemi Embedded e Internet of Things"},
  pdfauthor={Riccardo Salvatori, Stefano Salvatori , Filippo Pronti}
 }
\hypersetup{%
  colorlinks = true,
  linkcolor  = black,
  urlcolor = blue
}
\begin{document}
\author{Stefano Salvatori \and Riccardo Salvatori \and Filippo Pronti}
\title{}


\pagestyle{empty}
\begin{minipage}[c][\textheight][c]{\textwidth}\centering
	\textsc{\Large \emph{Relazione "Sistemi Embedded e Internet of Things"}}
	\vfill
	\textbf{\Huge Smart Radar}
	\vfill
	\Large\oldstylenums{2017}

\maketitle
\end{minipage}

\newpage

\begin{minipage}[c][\textheight][c]{\textwidth}
	\vspace{50mm}

\end{minipage}

\newpage
\pagestyle{plain}
\tableofcontents
 
\newpage

\section{Introduzione}

\section{Analisi e Progettazione} 
\subsection{Specifiche} 


\subsection{Architettura a Task}
 			
\subsection{Comportamento del sistema e FSM}
Riportiamo ora la descrizione del comportamento dei singoli task, modellati, dove necessario, tramite macchine a stati finiti(FSM) sincrone.
 
\subsubsection{Centralina}
 \begin{figure}[!ht]
	 \centering
	 \includegraphics[scale=0.7]{res/Centralina.png}
	 \caption{Centralina\label{fig:ParkAssistant}}
 \end{figure}
 
  
\newpage 
 
 \subsubsection{Radar}


 
\section{Design dettagliato}


\subsection{C++}


\subsection{Java}
	
 	
\newpage 	
 	
\section{Schema Fritzing}
Proponiamo di seguito lo schema del circuito su Arduino
\begin{figure}[!h]
	\includegraphics[keepaspectratio, width = \textwidth]{res/SmartRadarFritzing.png}
	\caption{Schema Fritzing	
	\label{fig:Fritzing}}
\end{figure}
			
\textit{\textbf{Componenti Hardware}}
\begin{itemize}
	\item \emph{Arduino}
	\begin{itemize}
		\item 1 Led Verde
		\item 1 Resistenza da 220 $\Omega$
		\item 1 Sensore di presenza
		\item 1 Servomotore
	\end{itemize}
	
	\item \emph{Raspberry}
	\begin{itemize}	
		\item 1 Led rosso
		\item 2 Led verdi
		\item 2 Pulsanti tattili
		\item 3 resistenze da 220 $\Omega$
		\item 2 resistenze da 10 k$\Omega$
	\end{itemize}
\end{itemize}
 	
 
\end{document}